(利區) 曼城對熱刺即討

買咗好多

再黎重注熱刺

熱刺三中堅

有冇ACE STEAM?

五中堅

幼幼

東張西望都唔能睇

dllm

贏到曼城以後尊稱熱刺做熱刺

曼城贏硬呢場

有陣容未

熱刺送分

Gazzaniga, Foyth, Alderweireld, Sanchez, Vertonghen (C), Davies, Dier, Eriksen, Dele, Lucas, Son.

熱物浦加油

隻山狗on9仔黎

痢物刺

洛里斯做咩事

lmlm

好心利借D中場同閘比熱踢一場啦

卡迪夫城請加油

熱狗唔洗贏，守和就夠
歐冠決賽見

傷

呢個陣容冇埋son點鬥阿積士

有冇link？唔係acestream

打和
SUPER

大不了咪輸
都超額完成啦

同求

請問有無雞腸小弟俄文未精...reddit死咗之後真係好撚麻煩...

講定先
同市光榮

link

啲link點用?

普狗出第三龍送分童子

利迷見到熱狗個陣咸撚左出黎 衰撚過愛華頓之流

好想借arnold 給熱狗

佢哋諗住死守曼城喎
五中堅陣咁款

蓋ching
又亞軍了

阿狗表示撐鏝wor
打狗人人有責

曼城出全攻型。。。

all in 鏝等收錢

咪撚扮利迷

曼城而家冇得唔攻啦
唔係就三日跌兩冠

牙囝好勁

勁撚到

屌你老母

完game

睇完熄得

屌你老母肥普

燈

五中堅有撚用

牙古路成隻癲狗咁

mma football

熱狗：對唔住曼大大， 上次ＫＩＬＬ左你歐聯， 今次出肥龍比你嬴冠軍啦

福登

Foden

收得皮

大陸譯名

牙son 扯多次旗ok?

此post已完 請轉台睇東張西望

完

連登之友

呢條回傳撚又敗家

正

-完-

絕殺super ps

曼城加油

無事嘅

打狗人人有責

踢撚死d熱狗

why哥帥咁唔鍾意用辛尼？

b華 250top fit
sane紀律非常差 放埋風轉會

唉屌

鏝根本無得輸

我十年曼菲路球迷

肥普留體力贏餘下賽程都唔想同曼城硬碰

dier個on9仔

bwa踢foden個位，左sane 右250唔係仲好咩

想知why同一件事點解無狗好似咬路維咁咬哥帥多啲

有撚人用咩

隻右閘猜輸?

熱狗踼得幾好
可惜突然短路左一次

Son好撚獨食

son

柒頭

放水啦熱

你望一望班隊友
你都唔撚傳啦
人影都唔見

兩隊夾埋造波，on9

利記注定冇冠

想買角大

Hope so

我熱下半場頂撚住 追和

其實外國人眼中聯賽定r聯重要？

兩隊都迫得好勁

歐聯

熱狗整傷哂鏝d人

bcwa今日勁能到...

有無link

主場雞到

屌你B sil勁到

1:1

假既

1:2先岩

手球又黑

無左var 鏝唔洗諗一定黑

擺明放水俾曼城，熱黎緊3主場1客場般矛，基本上前四好穩陣，但係利想爭冠就被動好多

係有心無力

迫害我利？

個龍癲到

摩亞

Ederson損人不利己

又換handball佬入嚟

又收山腳

魔拉好廢

路蘭迪真係多九餘

其實講完之後除左累老母俾狗屌之外 仲有咩真正嘅意義

1:1 !